注意！淫騎士台中出沒 揉背妹子：我會帶套別怕！

小心！台中大里有淫騎士出沒，騎機車的女子得多注意！
一名女子驚恐地在《臉書》社團「大里人聊天室」描述經過，並提醒「希望不要再有人受害！」
女子回憶，昨晚9點多騎機車在台中大里中興路肯德基附近因紅燈停下，一名騎機車的大叔停在她旁邊，接著跟她說「妹妹你身上有蟲欸要不要幫你拍掉？」她回答沒關係，「等一下牠就飛走了」，沒想到下個紅燈時，大叔說蟲還在身上，再度主動說要幫忙拍掉蟲，她以為對方是好心還說「謝謝」，「然後他很正經的幫我在背後拍了拍，手順著摸到肩膀，然後揉我背接著拉我內衣肩帶。」
發現大叔行為越界，女子立刻吼「妳幹嘛」，他還裝傻說是拍蟲。接著女子想加速離開，卻發現大叔騎車尾隨，還騎到她附近說「欸妹妹你有在做黑的嗎？我會帶套不要怕！」大叔說完後還放肆想再度摸女子，「我真是嚇死了，騎車整個在抖狂飆！」大叔還繼續尾隨問要不要交易，女子最後是打給男友求救，大叔發現有救兵後才離開。
女子懊悔地說，因為太害怕，未記下對方的車牌，但她認為不能姑息，公開徵求行車紀錄器！「我騎三陽的水藍色擋車，如果有人剛能提供行車記錄器，我要報警，希望不要再有人受害！」
網友看完全怒了！「不能放過啊，不然會有其他人受害」、「直接報警 警察可以調閱沿路監視器 然後請你去指認 這種人不要輕易放過他」，另有網友建議下次直接騎到警察局！
女子的發文一出，竟有不少人都說有類似經驗！「我也有碰過，情況跟你一模一樣，在大里橋剛過去，往霧峰的方向，他一開始會停得很靠近你」、「我也有遇到，我跟他說不用，他手還是伸出來一直靠近，我也立刻把機車催到底騎走過程我也一直看著後照鏡怕他追上，好在沒有，超級不舒服的。」（即時新聞中心／綜合報導）

所以

性騎士

中出

但係幅示意圖變左俊男喎

風化島名不虛傳